Switch / 3DS 二手買賣區 (20)

Switch / 3DS 二手買賣區 (20)

lm

收
街霸 $100
splatoon 2 日版 $230
ARMS 日版 $210
1-2 switch 日版 $200
異度神劍2 日版 $340
MHXX switch 日版 $200
三國志13 $400
信長的野望 $300
火紋無雙 日版 $280
東涌線或荃灣線交收，其它線互就時間

收 just dance 2017 $200

放:
Super Mario Odyssey $280
Mario Tennis $320 連特典袋仔
薩爾達無雙 $340
One piece 無雙中文版 $300
Little Nightmares $280
puoyopuyo tetris 日版(有中文) $220
Marvel super heroes 2 中文 $200
Bayoneta 2 英文版 $240
火影合集 $280
德軍2 $320
L.A.Noire $160
你裁我剪斯尼帕Plus $160
賤兔 $200
全部有盒

多要/全要優先(可少議), 荃灣綫或青衣站交收, 其他區另議

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 300$
古惑狼 190$

Tg :

放Mario Tennis 無特典 $310

放火紋無雙 300
星之卡比300

有盒

tg: Trabc

放 星之卡比 280
放 g gen 350

收
異域神劍 $350
交收地點互就

Tg:

放splatoon 2 (日)$230
mhxx $200
炸彈人$200
少玩計盒
屯元天 西鐵站

收 pokemon usum
tg:

收Switch 1,2 $200
收Splatoon 2 $220
收Mario Odyssey $250
收Mario Kart $250
收異劍2 中文 $350
收巨人2 中文 $300
收mhxx $200

放
snack world 連劍卡5把 $350
Lego Marvel Super Heros 2 $220

另收
xenoblade 2 $300
換game優先，用其他game換可議。

放
snack world 連劍卡5把 $350
Lego Marvel Super Heros 2 $220

另收
xenoblade 2 $300

換game優先，用其他game換可議。

放mario kart switch $280
港島線或南港島線交收

放/換
星之卡比 $300

金鐘丶油麻地丶奧運丶南區

放薩爾達傳說: 曠野之息 $320
沙田或沙田附近交收

放
星之卡比（中）
$280

放 switch 紅藍主機 ，
跟 Mario Odyssey game 1隻
連mon 貼加 黑色機套 ， 全套配件，
少玩新淨，保養已過。

$2000全包，迎接8月overcooked 2

telegram睇相/傾

收

mario tennis ace $320

Lm

收 高達 g gen 320

放 太鼓 開過一次game code未用
$370

收 G gen 連 code $ 325

放Mario tennis $320

Or 換 太古達人

Tg:@1485

放二手Octopath traveler
$360
荃灣站 美孚西鐵 旺角

放：

彈珠人 250
FIFA 18 250
MARIO KART 250
MARIO ODYSSEY 380
OVERCOOK 380
12 SWITCH 280

Tg: K10002

放
mario kart 8 delux $280
gal metal $190

收
octopath traveler $350
太鼓 $350

tg:

放 switch 紅藍主機 ，
跟 綠帽達，孖車，卡比，街霸
連mon 貼加 黑色機套 ， 全套配件，
少玩新淨，保養已過。

$3000全走

telegram睇相/傾

放snack world $300(有特典劍) / 換 zelda
放mario obyssey $250
將軍澳線交收

放fate extella,有意換龍珠xenoverse 2
收八方旅人（咩版都得） 330
有意tg

放Mario tennis $320

Or 換 太古達人

Tg:@ab1485

收太鼓 連鼓 可今日交收

收異度神劍2 日/中 320

屯門/荃灣

tg: travis333

放Mario Tennis $310

有意tg

放：
Splatoon 2 (連貼紙) $240
Mario Kart $260
Marion Tennis $300
1-2 Switch $220
炸彈人 $200
Arms $220

全部行版有盒，恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

放薩爾達 $330
有意tg:

放薩爾達傳說 $330
有意tg:
東鐵線交收

出售
歐版switch彩色主機一部
購自英國 無盒
機內有overcooked 1 & rocket league TV盒 機套
九成新 港島綫交收
tg傾

收 Switch1,2 $200

收switch 1部 要有齊跟機件 最好有保 $1500

收Square Enix 大家來同樂！地底探險 日文版
港島優先 請報價

放 monster hunter xx
Splatoon 2日
230@
要哂450

收八方旅人
咩版冇所謂
$350
港島線，南港島線，荃灣線(旺角到中環)交收

放 Super Mario Odyssey $270

telegram

放Snack world連特典$300
綠線交收

可加錢換Zelda 荒野之息

收
日版薩爾達 300

放
MHXX 220

放
紅藍機 岩岩過保 連機套mon貼 薩爾達傳說加一套卡 歡迎即場試機 $2300

收12switch 210

收switch 主機一部 要齊佩件 最好有保

收switch 主機一部 要齊配件 最好有保

放snack world $300(有特典劍) / 換 zelda
放mario obyssey $250
觀塘線/將軍澳線交收

放snack world連特典及變型劍、盾（可用來抽遊戲內武器），一套全放，不散，屯元天至荃灣西交收
$320

放1,2 switch
$220

推推

放火紋無雙 $280, 星之卡比 $280

tg: Trabc

放馬里奧網球300
街霸100

放：
薩爾達-320
Super Mario Odyssey-280
MHXX-200

油尖旺/東鐵線

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 280$
古惑狼 190$

Tg :

[quote]放

星之卡比 $280 有盒

港島線交收

放

星之卡比 $280 有盒

港島線交收

收異度神劍2 中/日 340

屯/荃

tg:

放

G-Gen $350

東鐵交收
粉嶺交收減$20

tg:

放
Mario Odyssey $280 有盒
地鐵站就你

放Mario Odyssey有盒$ 270

放Snack World加埋紅劍仔有盒 $260
加錢可以放埋兩把武

詳情tg講 thanks

Cwb or 九龍塘

放 zelda無雙連特典簿
$320

放snack world連特典及變型劍、盾（可用來抽遊戲內武器），一套全放，不散，屯元天至荃灣西交收
$280

Price updated

放mario tennis ace 320(連埋特典網球型散紙包)
將軍澳線/港島線交收

放：
MHXX-200

油尖旺/東鐵線

放全新八方旅人 歐版 360
Mtr 綠色線交收

放switch灰色主機 齊配件 芒貼個堆有曬
連 孖寶賽車 mhxx 漆彈 arms （全有盒）
加多對joy-con
保養已過 但讀書一直少玩 可即場試機
3200 可議

收
Mario Kart Deluxe 250
Mario Odyssey 250
星之卡比 280

另放
Mario Tennis Ace 310 (冇特典)

詳情tg講：
BCGaeguli

放 Switch Games, 1 2 Switch, Mario Kart 8, Mario Odyssey, Bomberman 炸彈人

1+2 switch $230
Mario kart 8 $280 無盒
Mario odyssey $280
Bomberman $220 無盒

多買可小議
港島區交收優先
請pm, 留電話, 方便WTSAPP聯絡, THX

收 switch 紅藍主機 連mon 貼 最好有保

放snack world $280(有特典劍) / 換 zelda (可加錢)
放mario obyssey $250
觀塘線/將軍澳線交收

放星之卡比
$280
@chanhiu
屯門 觀塘交收

tg:chanhiu

收overcook $220 綠色線

放
mario and rabbid 王國之戰 200hkd

收
任何色joycon 300hkd

放：
Splatoon 2 (連貼紙) $240
Mario Kart $260
Marion Tennis $300
1-2 Switch $220
炸彈人 $200
Arms $220

全部行版有盒

只限恆生入數，順豐到付

多收優先可議，有意tg

放
Mario tennis $300
港島綫

收 octopath traveler $350
荃灣/荃灣西交收

放snackworld 連特典紅劍 兩把變形武（弓盾，槍劍）$300

薩爾達 荒野之息 純日特別版 350
西鐵線/荃灣至美孚站/其餘待議

放snack world $300(有特典劍)
旺角附近交收
TG

放snackworld 連特典劍
西鐵線

$250

放xenoblade 2 $350

灣仔/大埔交收

巴打,你條TG link用唔到,想問一問關於薩爾達既野,麻煩check check條link,或者chat我,thx

收 G gen 連 code $ 325
荃灣 九龍灣 將軍澳 交收

放：
Splatoon 2 (連貼紙) $240
Mario Kart $260
Marion Tennis $300
1-2 Switch $220
炸彈人 $200
Arms $220

全部行版有盒

只限恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

放
RiMe (Switch 版) $200 可少議

收八方旅人 $360
咩版都得
紅綠線葵青交收
TG: dllm77

放 Mhxx 日版 $200
薩爾達 荒野之息$300
收 太古達人
just dance
Tg:
屯元天西鐵

收黑色 switch 主機一部 要齊配件 最好有盒有保

放Fifa 18 $180
收captain toad $180

captain kinopio*

放薩爾達行版, $320

地鐵官塘線交收

收八方旅人 $360
咩版都得 藍線交收 可議

放東方project 不思義鄉 繁中 $340
旺角

收splatoon 2
港島/荃灣線

放 孖寶賽車 $250

放3DSLL紅色(有盒有叉電)+pokemon月亮+mhx+mhxx $850

splatoon2 日版 $250

港島/將軍澳線交收

放 Mario Odyssey $250
沙田或大圍交收

放：
Splatoon 2 (連貼紙) $240
Mario Kart $260
1-2 Switch $220
炸彈人 $200

全部行版有盒

只限恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

放全新紅藍switch
朋友送唔岩玩
港行有保有單
$2200

放snackworld 連特典紅劍及兩把變形武（弓盾，槍劍）$300
西鐵線交收

放

星之卡比 $280 有盒

港島線交收

https:/

放
Switch 日版 MHXX 200
油塘藍田優先
平日放工時間可以紅線/綠線交收

收大逆轉裁判2 $200

想要，可藍田，謝謝

巴打,已add你

收:
薩爾達傳說 $300
星之卡比 $280
MHXX $200
炸彈人 $200
1-2 Switch $200
*全部要連盒

價錢可少議, 觀塘線交收

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 280$
古惑狼 190$
太鼓達人290$

Tg :

放
薩爾達行中文版, $320

中環到太子MTR

收炸彈人

放俄羅斯方塊 200

放 巨人有盒連code 330
或可換orochi+$20

收歐版 splatoon 2
港島/荃灣線

放mario odyssey $260

將軍澳線交收

收騎馬遊戲Champion Jockey Special $280-$300
視乎交收地點

放mario tennis ace 300(連埋特典網球型散紙包)
將軍澳線/港島線交收

賣switch 有單有保有盒 仲有7個月保
好少玩 好新淨，冇花咁濟， 包mariokart，配件全齊(HDMI線,mon貼,差電器,保護套,充電手把)，加多一對手制。

港島交收

放 switch mario odyssey套裝 購至今年二月有保 少玩 放$3300
齊配件同case 跟mario odyssey, zelda(included dlc), snack world, 下載版overcooked

收switch ufc3 $200

收薩爾達傳說 $280
西鐵綫/番工放工時間官塘線交收

收八方旅者 帶價pm
Tg

放

《薩爾達無雙》$300

《瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰》$200

觀塘/北角/紅磡/黃埔 地鐵交收

不議價

放：
Switch 日版 MHXX 210
元屯天西鐵站
屯門更佳

另
收：
星之卡比 280
元屯天西鐵站
屯門更佳

有意tg :

收:
太鼓達人 300

有意tg :

綠線交收

收:
NDS 洛克人zero合集 , 洛克人zx 200

唔知nds game咩價 出住先

放：

Donkey kong $270

有意tg:

將軍澳線交收

放
Mario Odessy 280
街霸 100
超人特工隊 250

有意：
綠線交收

放

薩爾達 BOTW $340 紅綠線
灣仔/黃埔交收減10

不議價

收 Fifa 18, mario kart 價可議

賣switch 有單有保有盒 仲有7個月保
好少玩 好新淨，冇花咁濟， 包mariokart，配件全齊(HDMI線,mon貼,差電器,保護套,充電手把)，加多一對手制。 可散放

港島交收

放Switch 日版 MHXX 200

放
The Snack World 連未開特典 $300
FIFA18 $250
神臂鬥士ARMS $250
魔兵驚天錄2 Bayonetta 2 $240
魔法氣泡俄羅斯方塊 Puyo Puyo Tetris $220

完有盒，極少玩

放東方project 不思義鄉 繁中 $330
旺角

放 Super Mario Odyssey $270
Thanks

telegram

放：
Switch MHXX 200
元屯天西鐵站
屯門更佳

有意tg :

收:
太鼓達人 300

Supermario 3D game 200

地鐵沙田附近至綠色線交收

收:
太鼓達人 300

Supermario 3D World 200

地鐵沙田附近至綠色線交收

放:

星之卡比 280

元屯天荃西鐵站/中上環站交收

收pokken
Tg:spookyyx

Push

放
Splatoon 2 日版連盒 $290
玩過幾次唔啱玩

收 上古5

有意pm

放
星之卡比＄280

放switch Game
fifa18 換 mario tennis/super mario Odyssey
星之卡比 換太鼓達人
MHXX 換 炸彈人/switch1 2
綠色線交易

tg:

tennis 換星之卡比？

賣

八方旅人 行版 350$
只賣不換
黃大仙/鑽石山

放snack world $280(有特典劍)
觀塘線/將軍澳線交收

收 八方旅人 $360
荃灣線交收

放 大蛇無雙 300 or 換上古5

放 Mario odyssey $290 星之卡比 $290

另收12 switch $200

tg:

$230 push

收太鼓

放
薩爾達傳說 $330

東鐵線交收

收薩爾達傳說 $300 西鐵綫/番工放工時間官塘線交收

收octopath 八方 (行/美)
360

放snackworld 連特典紅劍及兩把變形武（弓盾，槍劍）$280
西鐵線交收
朗屏交收可以250

收東方計劃 280

收 薩爾達傳說 300 星之卡比280

放
The Snack World 連未開特典 $300
FIFA18 $250

全有盒，極少玩

放mario tennis $320
九龍灣交收
Tg:@ab1485

放snackworld 連特典劍 $280

觀塘藍田交收

收太鼓
東涌線/荃灣線 $300

放 zelda無雙連特典簿
$310
觀塘線交收佳
平日放工可灣仔

放switch Fifa 18 200

Tg:ChanChan123

放
街霸 120
Arms 220
Mhxx 220
Mario odyssey 260

Tg @lau5555

收異度神劍2 中文 HKD350

放
Zelda 薩爾達傳說
有盒 日文封面 遊戲可選中文字
$320

放東方project 不思義鄉 繁中 $330

放東方project 不思義鄉 繁中 $300

收薩爾達 320

放zelda無雙 280
西鐵交收

放
Splatoon 2 日版連盒 $280

放太鼓 $300
彩虹至深水埗站交易
今日可交收

tg:

hold

收 八方旅人 Octopath $380

放
太鼓 300
Mario Tennis Ace 280

TG:
BCGaeguli

收：
星之卡比（中文版） 270

元屯天西交收
屯門優先

有意tg:

放薩爾達$320 屯元天交收

放

pokken(無盒）+ 星之卡比(中文有盒）

$500 沙田

Puah

收
太鼓達人 300 鼓350
mario tennis 300

放Mario odyssey 280
或者換星之卡比/薩爾達

收
太鼓達人 300

收八方旅人 $370
荃灣線/西鐵綫

收
太鼓達人 300

藍紫綠線交收

收
Xenoblade 2$350
太鼓 $320

港鐵全線都可交收

TG:

收
太鼓 320

收
八方雲集 $400

港島線 最好銅鑼灣

收太古及mario kart 8

放snack world $280(有特典劍)
將軍澳線交收

放 Switch The Snack World 零食世界
有盒有特典劍 $280

收太鼓達人
東涌線/荃灣線 $320

放Mario odyssey 280

收太鼓 $300
最好奧運 / 旺角交收

收
你剪我剪 150
炸彈人 190
生化1+2 要有code
奇諾比奧隊長
要有盒
屯元天/西鐵線

放 switch Fifa 200
Tg:ChanChan123

放 你剪我剪 180$
港島線交收

太鼓加錢換八方旅人
Tg:

西鐵線交收

收Pokken Tournament DX

收太鼓達人 東涌線/荃灣線 $300

收

太鼓 300
炸彈人 190
奇諾比奧隊長 230
mario tennis ace 310
要有盒

收
你剪我剪 炸彈人 生化2
奇諾比奧隊長
自帶價要有盒

Up

收
你裁我剪
resident evil 2
炸彈人r

西鐵/荃灣線/港島線交收

放 魔女2

東鐵線交收

放魔女2 $280

東鐵線交收

收
太鼓 $320

港鐵全線都可交收
(最好紅藍綠、將軍澳線)

TG:

日日碌都見到你
呢d fans向野你兩舊水都未必有人收

多謝提醒

收 octopath traveller $400

收 太鼓之達人 $300
最好屯元天Mtr交收

收薩爾達傳說$300

Btw點解咁多人收太鼓😂
啱啱出嚟呢啲仲要冇得爆機
真係會有人放咩😂

收
3ds 閃電十一人 go3
$200

放Switch Game Mario odyssey 270
Mario 賤兔 250

TG:

見呢幾日有幾多人放3百頭
但而家街價4百幾 相差太遠

收
mario kart 8
炸彈人

荃灣線或西鐵線交收

放Mario odyssey 270 有盒

收八方旅人
$380

紅藍綠線交收

放星之卡比 $280
換Mario tennis/加$換太古
tg: tw1227

收xenoblade 2 中文 380

放 火影合集 薩爾達無雙
$300@1
寶林交收優先

放 bomberman 200
荃灣交收

收你裁我剪$150
將軍澳線交收

有孖車 炸彈人

太鼓換mario tennis ace

綠色線沿線

推

收3ds 機戰 bx or ux @100

幾錢？

賤免 hold

放星之卡比 $280

TG: Trabc

放snack world 連劍仔

$280

綠色線交收

放mario odyssey $270
Pokken $270

觀塘/將軍澳交收

放mario X 賤兔 rabbit 240

收薩爾達傳說 $320
MHXX $200

放薩爾達無雙 300
Tg

放captain toad
$220

放
Fate / Extella $250
Mhxx $200
九龍灣交收

收薩爾達傳說 曠野之息 300

將軍澳綫及官塘/藍田交收

放
Super Mario Odyssey $270
lego 卧底 $200

放 switch Fifa 180
Tg:ChanChan123

收曠野之息 (中文) $320
Lunch time 中環 /7點後地鐵紅色線交

放mario odyssey hkd260 可加錢換donkey

放

放mario odyssey hkd260 可加錢換donkey

放snack world 連劍 $280 綠色線or 紫色線 交

放xenoblade 2 $380

TG Rasler827

放星之卡比280
奧德賽270
Splatoon245
有意可

放
Mario X Rabbid Kingdom Battle $220
地鐵 綠色線－美孚

收
孖車 炸彈人 2k18

西鐵綫或地鐵紅色線交收

收 Fifa 18 , mario kart deluxe, splatoon

價可傾

收overcook

收埋你裁我剪

放

《薩爾達無雙》$280

觀塘/北角/紅磡/黃埔 地鐵交收

不議價

放 captain toad奇諾奧比隊長 220

綠線

收mario kart8

放
switch splatoon $250
地鐵藍色線

放
mhxx 無盒 $200
地鐵藍色線

收太鼓, mario tennis

收
太鼓達人 $300
太鼓和鼓棒 $350
just dance 2018 $230
東涌線/荃灣線優先

放
星之卡比 $280
Mario Odyssey $280
MHXX $200
全部有盒

收
曠野之息 (中文) $320
Mario Tennis $300

收splatoon 2 日版 $230

放薩爾達無雙 300 未用code
Tg

放
NDS 日版 pokemon 珍珠
$100

放90%新new3dsll
有mh pokemon

收 八方旅人 日版

收 太鼓達人 $310

屯元天西鐵站/屯門碼頭至兆康沿線各站

賣 pokken $250

放snackworld 連特典紅劍及兩把變形武（弓盾，槍劍）$280
八方旅人美版 380
西鐵線交收

未必可以即刻覆你

收justdance 2018 hkd250
收zenoblade2 hkd 350
收payday2 hkd250
收太鼓 hkd350
收太鼓鼓set連棍
please pm

巴打有冇tg？

收
曠野之息 (中文) 300
太鼓game連鼓 pm我出價
秒回

巴打tg?

仲有gundam g gen

放

Splatoon 版switch set (紅綠機、splatoon日版game、液晶保護玻璃mon貼) 有單

Splatoon版機套

$3200

有意tg CK314

放日版漆蛋 250$

收太鼓 320$
poke拳260$
火影 請報價

觀塘 旺角 尖沙咀 九龍灣 深水埗 灣仔交收
有意tg

放
Mario X Rabbid Kingdom Battle $200
地鐵 綠色線－美孚

放

7彈歐版（英文） $270
薩爾達曠野之息 $250

Tg:

放 Mario Tennis全新未開 330
屋企人買多咗隻。。。

收太鼓 $360
地鐵沿線交收

收太鼓350
收Mario kart 280
收Puyopuyo 魔法氣泡 200

@so604

放
mario tennis $320
西鐵線&紅色線交收

放
Mhxx $220
Tko沿線交收

收 fifa 18
價錢可議
荃灣/觀塘市交收

收
太鼓達人 $300
太鼓和鼓棒 $350
just dance 2018 $230
要有盒 東涌線/荃灣線優先

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
Mario tennis 280$
古惑狼 190$
太鼓達人290$

Tg :

放薩爾達無雙 280
Tg

放 大蛇無雙 300 有意pm

tg @lancelot123

西鐵線 平日 mk, mk east, yau ma tei 6.00~6.30

放G Gen 300

放Mario odyssey 270 有盒

沙田,馬鞍山,油尖旺交收

放薩爾達無雙 280

收太鼓 $300
留tg

收太鼓350
收Mario kart 280
收Puyopuyo 魔法氣泡 200

收八方旅人 $350 最好屯元天西鐵站

收 zelda bow 300
沙田，或再夾

放 The密室脫出
$150, 旺角交收

收八方旅人
$380

紅/藍/綠線交收

收
一部switch 顏色不限
冇壞有盒就得 冇保養都冇問題
1800

有無人放呢隻

收
太鼓game $350
太鼓+鼓棒 $350
just dance 2018 $250

放
星之卡比 $280
Splatoon2 日版 $230
Fifa 18 $200
大富翁 $200
Mhxx $200
Fate/extella $280
Resident evil 1+2 $200
Mario kart 8 $270
薩爾達BOTW $330
全部有盒 可小議
港島線交收

tg 唔到你， tg 我：lkf99556

放xenoblade 2 $380

放星之卡比 280
港島西地鐵沿線交收

放
Splatoon 2 日版連盒 $260

放Mario odyssey $230
Splatoon 2 日板 $200
屯門交收

放

星之卡比 $260 可以加錢換太鼓

放工時間 港島線交收

收 八方旅人 英文 360

收孖車8dx
天水圍

收太鼓300 夜晚紅線

收無雙大蛇，網球，塞爾達傳說，poken 拳，孖寶賽車
tg: lkf99556

放
Splatoon 2 日版連盒 $260
玩過幾次唔啱玩

放
進擊的巨人2 中文版 $350

放
Zelda $340
Mario Odyssey $280
Mario rabbits $210

收
剪紙
donkey kong

收7彈日版230
收fifa 18 200

交收時間：陣間，港島至9龍
Tg:

收:
太鼓達人 300
太鼓既鼓連棍 350

Supermario 3D World 200

地鐵沙田附近至綠色線交收,謝謝

收
Donkey Kong 日版 $270
地鐵藍色綠色紫色線交收

收 donkey kong hkd280

收mario tennis $300

紅磡/黃埔/北角/觀塘

放Zelda 無雙 $280

放Mario odyssey 280

收太鼓/Mario ace 300

收joy-con 300

閒日綠色線或車公廟站，假期另約

Tg:

放Mario odyssey 280
放 地底探險 200

Tg 東鐵線 馬鐵線可交易

收 大蛇無雙
Tg:

收7彈 230/孖車 270

港島/紫線

放switch fifa18 200有盒
MHXX 200有盒
另收炸彈人可換以上其一/200
一對joycon任色 300
綠色線交易
tg:

收
1. Tetris $180
2. 太鼓 $300
3. 網球 $300
4. 街霸 $100
5. Poke拳 $200

交收地點就你

賣
Mhxx $200
Fate / Extella $250
九龍灣交收

放snackworld 連特典紅劍及兩把變形武（弓盾，槍劍）$250
西鐵線交收

未必可以即刻覆你

收
任何色joycon 350hkd

太鼓game 300hkd
個鼓350hkd

收八方旅人
$390

紅/藍/綠線交收

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
可換mario tennis/太古

收太鼓$330

收 太鼓 淨game 自pm 出價

放工時間港島線交收

放Zelda 無雙 $270

放 灰色行貨switch+MH 9月過保
有芒貼 32GB卡
旺角交收

放snack world 連一把劍仔
$240

放arams $240

放Mario odyssey $280
漆彈日文 $230

另收mario tennis

收炸彈人$200

另收arms/炸彈人 210

放
Splatoon 2 日版連盒 $240
玩過幾次唔啱玩

收
太鼓達人 $300
太鼓和鼓棒 $350
要有盒 東涌線/荃灣線優先

放

馬車 $300
FIFA18 $200

地鐵紅線 / 灣仔交收

放overcook $250
另收賤兔

收
任色joy con 一對350
／
1個pro手掣300
2個pro手掣650

係咪有鑲金？

放
Mario and rabbits $230
Biohazard 1 （第二集code已用）$120

放 MHXX 日版 switch 無盒 $200

收 mario tennis $300

換Game
Tennis ACE 換 太鼓

會唔會有人放Switch 底座？

放Tennis ACE中 $310/換太鼓達人
收太鼓達人$310

收 NS伊蘇8 HKD300 可議

放 NS薩爾達無雙 中文連盒 HKD280

可荃灣全線交收

收
太鼓達人 $300
太鼓和鼓棒 $350

收
炸彈人 $200

放 灰色行貨switch+MH 9月過保
已貼玻璃芒貼 連32GB卡
旺角交收
$2100

放
Marvel super heroes 2 中文 $190

tg:

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
收mario tennis300
太鼓 300
Splatoon2 200
Go vacation 300

放Mario odyssey 260
Tg:diuneigorhai

放mhxx 200
Tg: Korkylau

收 任何色joycon 350hkd
太鼓game 300hkd
個鼓350hkd

你依d真係垃圾黎

星之卡比280
魔獸xx 280
7彈280
Mario tennis310

放
Mario kart 300 可換太鼓達人game
收
太鼓達人 $300
太鼓和鼓棒 $350
要有盒 東涌線/荃灣線優先

賣happy birthday $150

九龍區交收

放
炸彈人 200
Mhxx 200
東鐵沿線 但係地點時間可以就

放overcook $230

放

Overcooked 220hkd 新買幾日有盒

放

Overcooked 220hkd 新買幾日有盒

可換炸彈人/aram

放美版octopath traveler 400

放

Overcooked 220hkd 星之卡比 新買幾日有盒

可換炸彈人/aram

收 Mario Tennis $300

放

Overcooked 200hkd 可換炸彈人/aram

星之卡比 280hkd 新買幾日有盒

hello 我有興趣oc

telegram搵你唔覆

收Mario Odyssey

放
Splatoon2 日文 230
星之卡比 中文 280
炸彈人 中文 200
mario kart8 中文270
Mario Odyssey 中文260
以上全部有盒 香港行貨

收工時段6-8PM
荃灣線(金鐘至美孚)交收

8PM後/閒日
西鐵線(屯門至美孚)交收

有意TG

邊一個係你

放
*************更新*****************
Splatoon2 日文 230
星之卡比 中文 280
炸彈人 中文 200
mario kart8 中文270
Mario Odyssey 中文260
以上全部有盒 香港行貨

收工時段6-8PM
荃灣線(金鐘至美孚)交收

8PM後/閒日
西鐵線(屯門至美孚)交收

有意TG

放
*************2018_7_30_17:32更新*****************
Splatoon2 日文 230
星之卡比 中文 280
炸彈人 中文 200
mario kart8 中文270
Mario Odyssey 中文260
以上全部有盒 香港行貨

收工時段6-8PM
荃灣線(金鐘至美孚)交收

8PM後/閒日
西鐵線(屯門至美孚)交收

有意TG

放 7彈$230
mhxx$200

Ethan_kkl

又轉左TELEGRAM啊飛機友?
我屌你老母啊

會員 公主回憶
ID:186044
正宗飛機友 各位會員小心睇路啊

放魔獸xx 200
Splatoon 150
收
太鼓達人 $300

放 sd gundam g gen 320
沙田，地點可議

收馬車8 270 /1-2 switch

收

洛克人X 1+2 合輯 日/美都ok $250

九龍灣交收

收
Splatoon2 日版 230
炸彈人 180
mario kart 270
最好坑口站至九龍塘站 馬鐵

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
2隻460

收 mario tennis300
太鼓 300
Splatoon2 200
Go vacation 300

放薩爾達傳說 $320
MHXX $200
Splatoon 2 日文 $230
Mario Odyssey中文 $280
Bayonetta 2 $270

收 太鼓 $300
MK沙田馬鞍山交收

收xenoblade 2 $380
屯天元交收

放Mario odyssey 260
放 地底探險 200

Tg 東鐵線 馬鐵線可交易

放
*************2018_7_30_22:12更新*****************

星之卡比 中文 280
炸彈人 中文 200

以上全部有盒 香港行貨

收工時段6-8PM
荃灣線(金鐘至美孚)交收

8PM後/閒日
西鐵線(屯門至美孚)交收

有意TG

放紅藍機 有單有保有盒全套 保到19年7月29日
$1950

放 灰色行貨switch+MH 9月過保
已貼玻璃芒貼 連32GB卡
旺角交收

放

Mario Odessey 230
Slpatoon 2 (JP) 220
Fifa 18 200

金鐘地鐵站交收

收機全套 唔要game

$1800-1900

放
*************2018_7_31_09:42更新*****************

炸彈人 中文 200

以上全部有盒 香港行貨
其他HOLD左/賣左了

收工時段6-8PM
荃灣線(金鐘至美孚)交收

8PM後/閒日
西鐵線(屯門至美孚)交收

有意TG

收
Mario kart
Mario odyssey
Mario tennis
Zelda
Bomberman
太鼓
Just dance 2018
Mhxx

Joycon

大埔 東鐵沿線 時間其他地點再傾

收switch game
1 2switch
Monopoly
用mario Odyssey 換Mario tennis
tg:
綠色線交易

放

歐美 splatoon $200
三國無雙 $200
Arms $150
Pokken Tournment $150

Pro Controller $250

全部已放 thanks

另放fifa18 $150

想日問下一手二手rockman X1 / X2咩價位

放Mario odyssey 260
放 地底探險 200

Tg

放mario odessy 240$
Bomberman 150$
Tg: aahkg

收太鼓 $330

東鐵線交收 可互就

收紅藍機齊配件
有盒有單
唔要game
$1900

收
TENNIS 太鼓 各 250

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
兩隻450

收mario tennis300
太鼓 300
Splatoon2 200
Go vacation 300

放Splatoon 2 日版 250

Arms 230
Mhxx 200
可任意組合換1,2 switch/puyo puyo tetris/mario tennis/太鼓

另收mario tennis300
太鼓 310

更新
MK沙田馬鞍山交收

收:
Mario Tennis $270
Mario Odyssey $250
1-2 Switch $200
*全部要連盒

價錢可少議, 觀塘線交收

放MHXX $220
即日天水圍-屯門站交收$200

Tg:

收有code太鼓$330
東鐵線交收 九龍塘為佳

收太鼓 300 可議價

放
漆彈2 歐版英文 $270

金鐘/油塘交收

放Mario tennis $300或換Mario kart

pish

放snack world $280(有盒有特典劍)
觀塘線/將軍澳線交收

放

Splatoon 2 日版 230
Mhxx 200

有盒

西鐵線 /中環

T:

誠收太鼓 地點互就

唔掂傾到掂
價錢pm me

收:
太鼓 你開價
Zelda 300
Xenoblade 260
Mario tennis 你開

放:
Splatoon 2 日版 220

異度神劍收360都少人放 打錯價錢？

放fifa18 180

放 FIFA18 $150
收 Donkey Kong $250
收奇諾比奧隊長 $220

收
孖車8dx
天水圍

放黑New 3DSLL 連充電座 同SM 孖車7 $600
TG:

放Mario odyssey 270 有盒

沙田,馬鞍山,九龍灣交收

收八方旅人 390
綠線交收

放Mario odyssey $230

屯門交收

好似唔見有人放switch嘅星露谷物語嘅⋯

收
splatoon 2
星之卡比
薩爾達傳說 zelda
mario odyssey

push

eshop買啦

有出實體？？

放
炸彈人 香港行貨連盒
210

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
兩隻450

收
太鼓 300
Go vacation 300

放
薩爾達 日 320
Mario Odyssey 250
Splatoon 2 日 250
Neo Atlas 1469（連OST) 日 250

深水埗/柴灣交收

收xenoblade 2 $400
屯天元交收

原來冇出？柒咗添
thx btw～

放 星之卡比 270
屯門 尖沙咀放收
Tg dahonee

之前無出 但我唔知最近有冇出

放

馬車 $300

地鐵紅線 / 灣仔交收

放 星之卡比 280
或換洛克人X 週年紀念合集1+2

觀塘線交收

放Mario odyssey $250
地底探險200

天水圍，機場，觀塘交收

放 fifa18 $200 可小議
Tg:@Lc1999191

收 莉迪＆蘇瑞 鍊金工房 日版
$300

收 異域神劍2 中文 switch $350 荃灣綫交收

放
超音鼠 170$

收
donkey Kong 240$
職棒家庭棒球場 320$
古惑狼 190$
太鼓達人290$

Tg :

收 孖車 260

收:
Mario Tennis $300
Mario Odyssey $250
1-2 Switch $200
*全部要連盒

價錢可少議, 觀塘線交收

收 poke拳 260$
古惑狼 180$

觀塘 九龍灣 旺角 深水埗 綠色線 優先

收

洛克人X 1+2 合輯 日/美都ok $260

tg:Trabc 星之卡比 250$

收 mario odyssey $ 250 荃灣綫

收

Bayonetta 2 $230
ROCKMAN 1+2 日 $250

收
新淨 太鼓鼓set $360
元朗西鐵站交收

賣mario奧德賽 中文250
Bayoneta2日版 300

Tg:cys105

收
太鼓 $360 可議
近 港島線

放mhxx $200 arms $230
可換魔法氣泡俄羅斯方塊/ 1 2 switch

收太鼓 $300

收太古 360

收

炸彈人200

Mari tennis 300

收Zelda 自出價
可就地點交收

收
switch 紅藍機 要有保
1700-1900

放switch 火紋無雙 350

放
星之卡比 280
Poke拳 260

觀塘線交收

收mario tennis $270

放薩爾達傳說 300

收
Mario odessey 230
將軍澳線/港島線交收

收太鼓 $360

賣Bayoneta2日版 300

Tg:cys105

收
炸彈人
大富翁
mk8
三國無雙7
fifa
tg:on9jaii

tg btw20

放星之卡比 $250 或換大蛇無雙2

收大蛇無雙

Tg:

葵芳 美版 賣265 。

收:
Mario Tennis $300
1-2 Switch $200
*全部要連盒

價錢可少議, 觀塘線交收

收大鼓，你出價
就你地點
留tg

放：Splatoon2 英文版

$280
港島東交收

放

新淨 少玩

Splatoon 版switch set (紅綠機、splatoon日版game、液晶保護玻璃mon貼) 有單

Splatoon版機套

$2399

TG:

收Overcook Pm帶價
深水埗交收

有冇人放bam switch

放Octopath Traveler 八方旅人 歐版
$410

放 mario odyssey $250

或者換 mario tennis

西鐵 天水圍元朗朗屏交收

Tg

[quote][quote]收太鼓達人
東涌線/荃灣線 $320
Push

收 Switch 紅藍或灰機
最好有保養
自出價
連game可商量

Pish

up

放
90%new 行貨 switch紅綠機
已過保 有玻璃貼 連32gb卡 配件齊 有單

另有
孖車
Splatoon2日版
Pro手掣

有意tg:

放
mario odyssey 有盒
$280 可議

收

Mari tennis 280

放 封閉的惡夢 closed nightmare 中 330
星之卡比 $290
可加錢換太鼓/八方旅人

收switch game
1 2switch
用mario Odyssey 換Mario tennis
tg:
綠色線交易

放

Splatoon 2 日版 220
Mhxx 200
魔法氣泡 200

有盒

西鐵線 /中環

T:

收mario kart 可綠線紅線交收 $260

全部hold

收
mario tennis 要有盒
$280

西鐵天水圍/朗屏/元朗 交收

收
太鼓 360 可議 12switch 240
近 港島線

放 Zelda 300

天水圍西鐵站

收太鼓 $370 綠線交收

放
switch 地底探險 $200
地點時間再傾

收
Mario tennis
八方旅人
Zelda
Bomberman
太鼓
Just dance 2018
Mhxx

大埔 東鐵沿線 時間其他地點再傾

收太鼓$350
overcooked 1 $180
可藍線/西鐵沿線交收

放Mario odyssey 270
炸彈人 220
2隻450

收太鼓 300
Go vacation 300

放:
太鼓: 380 (特典未開)
Mario Tennis : $370

放Zelda BOTW 300(行)

放
太鼓之達人 370 (行) 未入code

收
炸彈 160
12switch 200
紅線/美孚

收
pokken
八方旅人（任何版本）

西鐵線優先

放 Switch - Zelda $320

收八方旅人 390

放Lego Marvel 中文版 $220
今日16:30 元朗西鐵站交收就$200

收
12 switch $240 joycon ~$410議價
近港島線

放
日版星之卡比 $280
大富翁 $200
Fate/extella $270
Resident evil 1+2 $200
薩爾達BOTW $320
全部有盒 可小議
港島線交收

放
美版薩爾達傳說 $300
MHXX $200
Mario Odyssey 中文 $250
Bayonetta 2 $230

收 太鼓 $300
MK沙田馬鞍山交收

收太鼓 自帶價 荃灣線交收
Tg:gakki912

收
FIFA18

近港島線交收

收
太鼓game (相議)
炸彈人/Bomberman $200
Go Vacation (相議)
JUST DANCE 2018 (相議)
要有盒,TG:

收

Overcooked 1

Mario kart 8 deluxe

價可議

放
太鼓
$370
旺角交收
tg: lihkgns

收

Switch 1-2 $200

時間地點互就

收
太鼓game (相議)
炸彈人/Bomberman $200
Go Vacation (相議)
JUST DANCE 2018 (相議)
要有盒, TG:

放
八方旅人 (美版) $380

放
日版薩爾達傳說 $320
Mario Odyssey 中文 $250
兩隻要晒$550
旺角沙田馬鞍山交收

放 灰色行貨switch+MH 9月過保
已貼玻璃芒貼 連32GB卡
旺角交收
$1800

收
新淨 太鼓淨鼓set
$400
元朗西鐵站交收

收
太鼓game (相議)
炸彈人 / Bomberman $200
要有盒, TG:

放
八方旅人 (行版) $350
SNACK WORLD (行版) $300

收 Mario Tennis 280

放switch紅藍機+splatoon2，有保有單冇盒，$1800

放 mario odyssey $ 260 荃灣綫

收
lego超人特工隊 $240

西鐵綫

有意

收
Octopath traveler $350

收splatoon2 $220
異度神劍2 $350
太鼓$300
Mario tennis$260
價錢可再議，有意tg

收Go vacation tg

Sell
Mario Tennis $300
Mario Odyssey $280
Mario Rabbids Kingdom Battle $250
Lego City Undercover $200
Puyopuyo Tetris $200
Labo (01 - Variety Kit) $250 (Game 連所有模具, 只砌左釣桿 , 其他模版全新)

Interested
Go Vacation (可換 Tennis / Odyssey)
太鼓
Hori

收mario kart $280

放 super mario odyssey $260
地鐵站交收

放:
* Super Mario Odyssey $280
* 異度神劍2/xenoblade 2 $380
* Mario kart $280
* 薩爾達傳說: 曠野之息 $320
* Switch 1 2 $200
* Street fighter 2 $150

以上全部有盒
有意tg

放 octopath traveler 美版 380

收mario tennis 要有盒
$270

放灰色switch $1800
有盒有單 保到下年2月

收 八方 日版 $370
紅綠線

放

Snack World 連劍仔 $300

綠色線交收

收 八方旅人 $350 咩版都得

放全套switch 黑灰 $2300

splatoon 2
overcook 1
mario kart 8

放全套switch 黑灰 $2000

splatoon 2
overcook 1
mario kart 8
拳王
pro 手套

放

SNACK WORLD 連特典 $300

放工時間港島線交收

收

太鼓game (相議）

放 switch行貨 灰色 上年9月買
已貼玻璃芒貼 連32GB卡 MH
$1800
旺角交收

放

Snack World 連劍$280

紅藍線交收

收
牧場物語希望之光
東鐵線

收 xenoblade 中文 350

收
Mario odyssey $250
Mario tennis $280
異度神劍2 $360

收 pokken tournament dx

西鐵線優先

放 德軍總部2 有中文
$320
寶林交收優先

收
Mario odyssey $250
Mario kart 8 $250
德軍總部2

地鐵紅藍線交收

收switch game
1 2 switch
用mario Odyssey 換 overcooked2
tg:
綠色線交易

放
zelda 日版 $280

已hold

收splatoon2 $220
太鼓$300
Mario tennis$260
價錢可再議，有意tg

港版星之卡比 ( $ 270 )
或
Mario Kart 8 DX ( $ 270 )
或
Pokemon Tournament DX ( $ 270 )

換

Mario Tennis
或
太鼓之達人

收
Octopath traveler $360
Xenoblade2 $360
要有盒

放聖劍傳說 $200
或者交換JUST DANCE

將軍澳區交收

收八方旅人 $360
西鐵線交收 可即日

放

Splatoon 2 英文 $270 或換太鼓
異域神劍2 中文 $370

收overcooked2

屯荃

tg:

收太鼓達人

放中文版星之卡比
$270
西鐵線交收

收overcooked2 最好有有特典

可就地點時間

收mario tennis 要有盒
$280

屯門/天水圍/朗屏/元朗站交收

放
八方旅人 (美版) $350

交arams $230

放 arams $230

放NBA2K18 120$

已 hold

收太鼓 game $300

港版星之卡比 ( $ 270 )
或
Mario Kart 8 DX ( $ 270 )
或
Pokemon Tournament DX ( $ 270 )
或
Zelda ( $ 300 )

換

Mario Tennis
或
太鼓之達人

放薩爾達荒野之息，$300
東涌綫，或平日青衣交收

收
太鼓 320
Zelda 300

放
Splatoon2 日版 240

放
Mario Odyssey $280
Mario Rabbids Kingdom Battle $250
Lego City Undercover $200
Puyopuyo Tetris $200
Labo (01 - Variety Kit) $250 (Game 連所有模具, 只砌左釣桿 , 其他模版全新)

收
Go Vacation (可換 Tennis / Odyssey)
太鼓
Hori 鼓

收太鼓達人
東涌線/荃灣線 $340

收Mario tennis $280
西鐵屯元天交收

收太鼓HK$340
港島線

收太鼓達人
Switch1,2
Go Vacation

收 任何色joycon 350hkd

放payday 250

收
Octopath traveler 美版 $360
Xenoblade2 $360
MHXX $200
要有盒

放中文版星之卡比
$260
西鐵線交收

收
街霸200 火影 太鼓淨鼓

賣Bayoneta2日版 250
西鐵線交收

Tg:cys105

放：
卡比(英封面）可玩中文
$280 北區交收

放
Mario tennis ace 300
屯元天交收

放
2k18 200
one piece 300
有盒

收
太鼓個鼓

放snack world - switch
250

最新徵求：
收
Mari tennis 280
大富翁150

放overcooked 1

Hkd200

九龍塘荃灣交收

放
灰色switch有單有保有盒 $1800
太鼓個鼓 帶價pm
tg:

放
Mario Odyssey $280
Mario rabbits $210

收
剪紙
donkey kong
snack world

最新徵求：
收
Mari tennis 280
大富翁150

放overcooked 1

Hkd200

大窩口交收

由連登用戶：原來她不夠愛我 於 2018-08-04 05:42:36 發出

此為連登最新交易請求自動轉貼

收
Mario tennis 280
Xenoblade2 360

最新徵求：
收
Mari tennis 280
大富翁150

放overcooked 1

Hkd200

大窩口交收

收
Mari tennis 280
大富翁150

放overcooked 1

Hkd200

大窩口交收

放Mario odyssey $250
TG:

放
灰色switch有單有保(19年2月) 有盒 $1800
太鼓個鼓 (有盒) 帶價pm

tg:

收
Gal Metal 日 $150
炸彈人 $190
12 switch $190
Splatoon2 美 $230
Zelda 中 $290

有盒,紅線/美孚

放
Mario Odyssey $280
Mario Rabbids Kingdom Battle $250
Lego City Undercover $200
Puyopuyo Tetris $200
Labo (01 - Variety Kit) $250 (Game 連所有模具, 只砌左釣桿 , 其他模版全新)

收
Go Vacation (可換Odyssey)
太鼓
Hori 鼓

收
街霸 $100
splatoon 2 日版 $220
ARMS 日版 $200
1-2 switch 日版 $200
異度神劍2 日版 $340
MHXX switch 日版 $200
三國志13 $400
信長的野望 $300
火紋無雙 日版 $280

其他game都可報價
東涌線或荃灣線交收，其它線互就時間

放
星之卡比 中文$250

放
1) 3ds 火焰之紋章 覺醒
2) 3ds 火焰之紋章if 白夜王國

各$100，買齊2隻可平

放
大富翁 $180
Puyopuyo 魔法氣泡 中文版 $200

試賣
紅藍switch 有盒齊配件少玩
剛過保 1800 hkd 送任天堂袋及機套

另放zelda 320hkd
mario 賽車 300hkd
mario 奧德賽 300hkd
齊盒

有意

收一部switch
顏色無所謂
有意

收：
Arms $210
卡比 $230

收Zelda $300
東涌至九龍塘沿線

放 snack world連特典 250$
觀塘 藍田交收

收
Splatoon2 $250

放overcooked 1

Hkd200

大窩口交收

收
大蛇無雙2

放
Mario Odyssey $300
Mario rabbits $210

收
剪紙
donkey kong
snack world

放Mario Odyssey $280

收
Gal Metal $150
炸彈人 $200
12 switch $200
Splatoon2 美 $250
Zelda $300

荃灣線/美孚

放Mario kart 8 $280

荃灣至樂富交收較佳

有無人放ARMS

放
超音鼠 170$

收
職棒家庭棒球場 320$
古惑狼 190$
太鼓達人290$

Tg :

放
大富翁 $180

收
異度神劍2 中日版 $360

港版星之卡比 ( $ 270 )
或
Pokemon Tournament DX ( $ 270 )
或
Zelda ( $ 300 )

可以換

1. Mario Tennis
或
2. 太鼓之達人

黃埔 ~ 太子 / 紅磡 ~ 南昌

arms $250
地點互就

放
星之卡比
牧場物語

或換
古惑狼
炸彈人

最新徵售：
放overcooked 1 Hkd200 大窩口交收
由連登用戶：原來她不夠愛我 於 2018-08-09 14:59:52 發出

此為連登最新交易請求自動轉貼

放太鼓 320
星之卡比 270

最好東鐵線

放
mario odyssey 280
mario rabbids 200
一齊平10
港島線

收：
孖車8 $260

隻game係特別版 ？

放Mario Odyssey $280
可換太鼓

放
歐版Octopath traveler $380

沙田，馬鞍山交收

Tg:

xenoblade 2 中日版 $400

MTR 綠藍紫線交收
將軍澳交收平$20

收太鼓$350

已放

收 octopath $320

收mario tennis ace 中文
要有盒

$280

屯元天朗屏交收

收octopath $350

放

Snack World 連劍仔 $280

綠色線交收

收

Mario odyssey $250

放
星之卡比 $260

港島線

放太鼓 350
屯元天交收

放mario kart $300

已售
Thanks all

放
超音鼠 160$

收
職棒家庭棒球場 320$
古惑狼 190$
太鼓達人290$

Tg :

放海賊無雙3 300$

Tg:

收炸彈人 200

放牧場物語希望之光

Tg:

$220 收arms

徵：
Overcooked 1 $190
Zelda 日版 $300

東鐵太和-大圍交收

放無盒splatoon 2 $260
可以加$100換Xenoblade 2
只限西鐵線/輕鐵線/荃灣線交收

收Mario tennis 280

收

Mario Tennis 280

大富翁 140

放 snack world 連兩把劍仔
可加錢換zelda

收
ARMS
美版splatoon 2

放
Snack world 連劍仔 $260
Mario odyssey $260

東鐵線交收
有意加tg

收二手switch一部
自己帶價

Hold

放Snack world 連7劍5牌(特典同魔王)
400

deal done

收二手switch一部
帶價

收mario kart 8
$280

收switch
可淨機/連遊戲都得 請帶價

收ARMS

收
炸彈人 / Bomberman
要有盒, TG:

Jubilee:
放
Mario Odyssey $280
Mario rabbits $220

收
剪紙
donkey kong
異度神劍
八方旅人
Closed nightmare

放
Odyssey 日/中 $260
Splatoon2 英文 $260

全要$500 / 其1補$換 Zelda傳說 日/中

沿線交收，荃灣線佳
有意加tg傾

放 Mario Tennis $280
觀塘 藍田交收

收二手switch 主機 最好連太鼓
自帶價

放 德軍總部2 有中文
$320
寶林交收$300

收二手switch 機

自帶價

收 異度神劍2中日版 出價
荃灣綫

放
Snack world 連特典劍 $240

東鐵線交收
有意加tg

放魔獸xx 180
Splatoon2 200
太鼓達人 $390

收switch captain toad $180
有意pm

放 zelda botw 330

港島

收

Bayo2 $230
Captain Todd 磨菇隊長$240

Sell octapath 350

收

3ds mhxx $100

將軍o / hk island 交收

放 splatoon2 $200
收 太鼓 $310

放switch 1 2 $200

收 MHXX $200

收
Mario tennis
星之卡比
joy con
自帶價

放
星之卡比 $280

1-5晚7點後
東鐵火炭至旺角東or觀塘線交收

switch已放 thx all

另收pro controller帶價pm

收 splatoon2 $200

收snack world 有劍仔佳

收arms $200

放 arms $300

放just dance 2018 $220
放marvel lego hero $210

收
太鼓 300
綠線
Tg:

放
魔女2 240
Mario odyssey 250

可換snack world/加錢換太鼓

放
大富翁 $150
Portal knight $180

收
太鼓 $300

放八方旅人
$350

$250 收中文版星之卡比 東鐵沿線交收

放arms $220
太子mk一帶，地點可再傾

tg dllm77

放

Mario Kart 8 : HKD 280
Pokemon 拳 (連特典) : HKD 250
港版星之卡比 : HKD 250

可換 太鼓之達人 / Mario Tennis

放
大富翁 $160

收

有冇巴絲打可以平放部switch俾我

放mhxx switch 日文 hkd200

收 splatoon2 歐/美 $220

收switch game
1 2 switch
可換mario Odyssey
tg:
綠色線交易

放switch 版 mhxx $200
Tg:

放 Mario tennis 連綠色鎖鑰包
冇code

$310
荃灣站

收1,2 switch 180
太鼓 310

地點互就

btw20

放Mario Tennis 有盒

300蚊
荃灣至荔枝角交收

放mhxx $200
snack world 連初回劍仔 $240

收
Zelda 300
東涌線交收

放
mario odyssey $250
mario kart $280
異度神劍2 $280
青衣荔景，荃灣線佳

放
魔女2 230
Splatoon 2 230
Zelda 320

可換太鼓

屯元天交收

放:
Arms $220
灣仔交收

放mhxx日版$200
Tg: socoolman

放CLOSED NIGHTMARE (中) 300

放
mario odyssey $250
mario kart $280
青衣荔景，荃灣線佳

收：
zelda 中文
Skyrim
其他game都可以 岩岩入手ns
自帶價 地點互就 最好今晚可trade

收zelda中文版 $300

放 snack world連特典 230$ 觀塘 藍田交收

收八方旅人$300
地鐵紅綠線/東涌綫

收《 薩爾達傳說曠野之息》中文版

最好荃灣線

收異度神劍2 中日 280

屯門至荃灣西鐵

tg:

收octopath traveler 300
有意tg

放
Mario Odyssey $280
Mario rabbits $220

收
剪紙
donkey kong
異度神劍
八方旅人
Closed nightmare
overcooked 1,2

鑲金？

收
Octopath traveler 美版 $360
Xenoblade2 中文 $360
要有盒

收 snackworld $200 港島觀塘線交收

收 1,2 switch 200
太鼓 300

放
Mario Kart 8 HKD$280
Splatoon 2 歐 HKD$230
灣仔 觀塘 交收

放
Mario Kart 8 HKD$280
Splatoon 2 歐 HKD$230 HOLD

收 switch 古惑狼
$200

不港島區交收

收二手正常switch 手制一對(咩色都得)

$350

收Mario Kart $250

收Switch 1,2 $200
收Splatoon 2 $220
收Mario Odyssey $250
收Mario Kart $250
收異劍2 中文 $350
收三國志 $350
收mhxx $200

放
go vacation 300
naruto 300
價因地區而減

放zelda
320
元天屯
地點可議

放
MHXX $ 230

收
Mario Odyssey $260

收Zelda中文版 $300
元朗區

收高達 g gen $320
旺角交收

收太鼓$300 聽日尖沙咀交收

收
太鼓 320
Zelda 300

放Xenoblade2 360

收二手Switch，最好紅藍機，請帶價

放
mario kart $280
mario rabbit $200
splatoon 2 美版 $280

收mario tennis

屯門西鐵站交收

放switch 八方旅人 屯元天交收 350$
Tg:

放 星之卡比
$250
tg isco22hk

放 octopath traveler $350
荃灣/荃灣西交收

tg

放

異劍2 中文$370
漆彈2 歐版英文 $270 或換overcook2

放
mario kart 250
nba 2k18 150

上水火車站交收

放 八方旅人 $330
九龍塘地鐵站交收

放
Snack world 連特典劍 $200

東鐵線交收
有意加tg

收
Mario tennis
Overcook 2
八方旅人
Zelda
Bomberman

放
Mario odyssey 可換

大埔 東鐵沿線 時間其他地點再傾

收
薩爾達傳說中文版
Mario Odyssey
Mario Kart
Mario Tennis
Overcooked
Just Dance
剪紙
太鼓

藍綠線交收
帶價thx

放日板伊蘇8，350

收switch
game睇下玩唔玩再收

收 薩爾達傳說中文版

收

炸彈人或splatoon 2換太鼓

放 德軍總部2 有中文
$300
寶林交收優先 其他地點再議

放splatoon2 歐版 $230
Tg : sabo1117
或加$50換mario tennis / mario odyssey

放FIFA18 160
Mario Odyssey 280

收 星之卡比 240
奇諾比奧隊長

大埔交收
交換優先

Pm me

收
Zelda
太鼓
Mario Odyssey
Mario Kart
Mario Tennis
Overcooked
Just Dance
剪紙
Go Vacation
1 2 switch
Pokemon

藍綠線 紅(金鐘-ssp)

放
MHXX $ 200

放
Mario Kart 8 HKD$280 SOLD
Splatoon 2 歐 HKD$230 SOLD

放
1. 行貨過保 Swtich 藍紅機 連 overcooked mhxx 下載版 $1800
2.街霸 $100
3.Mario Kart 8 $280
4. Splatoon2 日版 $230

放 Mario Odyssey $260或換game
可補差價

Mario Kart
Zelda
太鼓
Mario Tennis
Overcooked
1 2 switch
Just Dance

藍綠紫線 紅(金鐘-ssp) 屯門

全新Mario Kart 想換game

換
Zelda
太鼓
Mario Tennis
Overcooked 2
Go Vacation

(補錢）
Just Dance
1 2 switch
Pokemon
Overcooked 1

藍綠紫線 紅(金鐘-ssp) 屯門

放

1. Mario Kart 8 $280
2. Splatoon2 日版 $240
3. Monster hunterxx $180

馬鐵站交收

Pm telegram

收mario tennis$280
fifa18 $120

tg:

收二手Switch，彩/灰機都得

收二手switch 彩機

收
overcooked 2 $250

收
二手joy con一對，$330
顏色冇所謂，用得就ok

收

bayonetta 2 $220
磨菇隊長 captain Todd $190

放 古惑狼 $230 或換 overcooked2

放 Go Vacation歡樂假期 $300
西鐵屯元天交收

收 星之卡比 240
最好今日交收 太子至彩虹

收星之卡比 $240
地點互就

收 Zelda （行版） $ 300
地點互就

收 Splatoon 2 英文版 $280

收 Zelda （行版，內置中文） $ 300
地點互就

放 Switch
Mario Odyssey $280
星之卡比 $270

最好南昌，奧運站交收

收just dance
意留TG thanks

收
Zelda $280
mario tennis $280

放g gen 340

收pro controller帶價pm

tg:

收 大蛇無雙2
觀塘線

收
3DS pokemon ultra moon/sun $180
switch overcooked $260
將軍澳線 天水圍交收

收
太鼓
薩爾達傳說
1 2 switch
Mario Tennis

放
Mario Odyssey $270
全新未拆Mario Kart $340

可換game
藍綠線 紅(金鐘-ssp) 屯門

放splatoon 2英文版 280

收
Mario Kart $270
Mario Tennis $270
星之卡比 $230

放 Switch 可議
Mario Odyssey $280
星之卡比 $270
最好南昌，奧運站交收

收薩爾達傳說

收剪紙

收太古 $300
tg: tw1227

收pro controller $400 可議

tg:

收
3DS pokemon ultra moon/sun $180
switch overcooked 2 $260
將軍澳線 天水圍交收

賣
薩爾達無雙 DX $280
11:00 ~ 15:00
九龍灣至深水埗交收

放
MHXX日版 $230
1+2 $220
以上有盒

另收Overcook2

荃灣站交收

[售]
龍珠xenoverse2 美版 $240
換game最好

有議價空間
有意pm

tg：

有意收switch，請帶價

收 xenoblade 2 (日版）
$350
觀塘/荔枝角交收

收:

Bayonetta 1+2合集 $280

炸彈人 $200

荃灣線交收

tg:

放 octopath traveler $330
荃灣/荃灣西交收

tg

已收

收
1 2 switch
Mario Tennis

藍綠線 紅(金鐘-ssp) 屯門

4. Splatoon2 日版 $230

放
mario odyssey $260
just dance 2018 $200
可換poke拳
沙田/馬鐵線交收

收
太鼓 320
1,2 switch 200

收 mario tennis 300

放dragon quest builder ＄260
屯元天
tg：jcwl525

1001